Macbook有問題 求助

我部macbbok pro 13 同 ipad 2018開並行
用咗幾分鐘 就會自動斷wifi 連唔翻
有冇人有同樣情況？

推